頭先陳豪個樣 應該丙到好撚大

見佢d眼神同反應
應該好撚high
🙈🔥🙈🔥🙈